Здравствуйте! Меня зовут Ольга и я рада видеть вас в своей группе! 
Я создаю необычные украшения из ювелирной смолы и природных материалов. Надеюсь, что вы найдете среди них свое. 
 
🦉 Посмотрите мои работы в альбомах группы или в разделе "товары". Те украшения, что еще ждут своих хозяек лежат в альбомах «в наличии». А те, что уже нашли – в альбомах «на заказ». Их я с удовольствием повторю с учетом всех ваших пожеланий. 
 
🦉 Почитайте отзывы покупателей о моей работе в обсуждениях https://vk.com/topic-149062175_35959242. 
И я буду очень благодарна, если вы тоже оставите там свое впечатление от моей работы. 
 
🦉 Я буду рада любым вашим вопросам и предложениям. Поэтому не стесняйтесь и напишите мне в личные сообщения или в сообщения группы. Например, если у вас есть свое видение вашего идеального украшения напишите мне в личные сообщения, я помогу воплотить его в жизнь. 
 
🦉 Подпишитесь на новости группы, чтобы поучаствовать в акциях и получить скидку на украшения и всегда быть в курсе последних новинок. Для этого нажмите на кнопку "Подписаться" в правом меню. Дорогие друзья. Если вы хотели у меня что-то заказать, то сейчас лучшее время это сделать.
Потому что перепроверив еще раз список своих дел и критически оценив свои силы, я с завтрашнего дня закрываю заказы на апрель.

Это не значит, что я не беру заказов вовсе. Беру. Но я выполню ваш заказ не раньше второй недели мая. Кроме того, вы в любой момент можете купить украшения в наличии. 

Для такого решения у меня есть сразу три весомые причины.

🌸 Во-первых, для того, чтобы сделать все, что я уже обещалась мне и так придется очень усердно потрудиться.

🌸 Во-вторых, у меня слишком давно лежит много идей, эскизов и заготовок. И я хочу наконец воплотить их в жизнь. Хочу, чтобы мастерская развивалась и в наличии появлялись новые украшения. А на это нужно время и не мало.

🌸 В-третьих, начинается настоящая весна. А весна это время блуждания по лесам и полям и сбора и цветов и трав для будущих укракрашений. И это то, что я люблю всей душой и ни на что не променяю.

Так что заранее благодарю вас за понимание и не теряйте меня. 😄

Ну и у вас есть целый день чтобы заказать украшения в апреле. Напишите в группу или [id439827|мне] в личные сообщения, если хотите это сделать. А у нас уже вот. Травы еще нет, а вот первые цветы уже выбрались и горят маленькими солнышками по склонам и обочинам. ☀

А как у вас? Сошел снег? Или может быть уже зеленеет все кругом? 😄
Делитесь в комментариях, любопытно же, к кому весна уже пришла. А помните я недавно показывала вам сережки-шарики?
Так вот их почти все уже разобрали. Остался вот такой комплект с одуванчиком.
Кому-кому? Тем более сегодня последний день скидки 15% на все украшения в наличии. Так что, если сомневаетесь - не сомневайтесь! 😄 Старинная шотландская легенда гласит, что когда Бог распределял растения по земле только вереск согласился расти на голых камнях холмов под всеми ветрами, чтобы сделать их чуточку красивее. В награду он был одарен неброским очарованием, тонким ароматом, сладким нектаром и исключительной выносливостью.🌸🌸🌸

Аромат в украшения, к сожалению, не сохраняется, а вот очарование вереска - во всей своей красе. 
Если хотите себе похожее украшение, напишите сообщение [id439827|мне] или в группу 😊 А у меня сегодня есть сразу ТРИ хороших новости.

🦉Во-первых, я усиленно трудилась все выходные и теперь в альбомах группы появилось почти два десятка новых украшений в наличии.

🦉Во-вторых я подумала, что давно не было скидок и уже пора бы. 
Поэтому до пятницы 05.04.19 на все товары в наличии СКИДКИ 15%.

🦉В-третьих это не первоапрельский розыгрыш, все чистая правда.
Заходите в альбомы 👉🏻 https://vk.com/albums-149062175
Выбирайте украшения и пишите [id439827|мне] в группу или личные сообщения.

https://pp.userapi.com/c850632/v850632031/eb5ff/dPzECS6STGc.jpg Безразмерное колечко. В наличии. Продолжаем аукционы 
 
Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной. 
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р. 
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉 
 
Сегодня наш лот - вот такой нарядный браслет в стиле пандора. Отлично будет смотреться летом.
 
ВАЖНО! 
-В стоимость лота не входит доставка. 
-Я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту. 
-Если ваша ставка выиграла, но вы отказываетесь выкупить лот, это будет караться баном в группе. 

Если у вас есть любые вопросы по лоту оставляйте их в комментариях.
 
Начальная цена 450 р. Иногда ты точно знаешь какого цвета должна быть вещь. Знаешь и делаешь. А потом приходит человек, который ничего такого не знает и хочет "с перламутровыми пуговицами". Ты делаешь и понимаешь "Вау! Как я сама про это не подумала!"
Вот это именно тот случай. 😊

P.s. А вы тоже не видите прикрепленных фото, когда читаете этот пост в ленте? Дошли руки сделать немного фото процесса. 😊
Шарики разные - черные, белые, красные!!! Люблю эту форму. Что может быть проще и совершеннее шара?
Вот они только что вынутые из формы, еще не вполне круглые, с лишними "хвостиками" и неровностями. 
Потом уже ошкуренные и вполне себе круглые, но не прозрачные и совсем не красивые. 
И наконец уже блестящие глянцевыми боками разноцветные сережки-шарики. Удивительное дело, я таки умудрилась их сфотографировать прежде чем они разлетелись от меня кто куда. Кстати, примерно половина еще в наличии. Скоро выложу в альбомы, но купить можно уже сейсчас, написав [id439827|мне] сообщение  😉 Продолжаю знакомить с материалами, которые вы можете встретить в моих украшениях.🌳

Зебрано - дерево рода Microberlinia семейства Бобовых. Название свое получила за необычную текстуру, чередующую светлые и темные полосы как шкура зебры. А способность отполированной поверхности менять свой цвет и интенсивность окраски в зависимости от силы и направления освещения придают особую декоративность.

Зебрано это еще один типичный обитатель тропиков. Больше всего распространен в западной части африканского континента. Дерево достигает 40 м высотой и до метра в обхвате. 

Древесина зебрано невероятно красива и при этом редка. В силу высокой декоративности и экзотичности сферы его применения элитарны. Так, дерево идет на изготовление стенных панелей, эксклюзивных предметов дизайна, мебели, входит в отделку салонов дорогих авто (например, Mercedes-Benz).

В украшениях зебрано тоже смотрится ярко и необычно. В таких весенних сережках вы точно не останетесь без внимания. Новые шарики-букетики. 
Уже практически готовы, осталось только поставить фурнитуру, чтобы они стали кулончиками. Но мне они нравятся такими, идеально-круглыми. 
И их уже можно их забронировать, написав [id439827|мне] в личные сообщения. А вы не боитесь мышей? 😈
 Ну таких уж точно нет. Помните этих мышек-малышек?
Получились малюсенькие парные брошечки. Невероятно милые )))
Уже в пути к своим хозяйкам.

А у меня еще остались похожие заготовочки и я учусь плести браслетики 😄 Этот момент настал.
Летом, когда я возвращалась домой даже не с букетами, а с охапками незабудок, то казалось, что такое количество цветов мне хватит лет на десять. Ну хорошо, ну не десять, но до следующего урожая точно.
Но людям свойственно ошибаться. И увы-увы, их больше нет. И до лета не предвидится.
Кое-что из старых запасов будет, наверное, появляться в группе, но заказы на незабудки пока больше не принимаю.

Зато пришло время других, незаслуженно недооцененных цветов. И это тоже хорошо, я считаю. 😊 Аукцион! 
 
Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной. 
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р. 
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉 
 
Сегодня наш лот сережки с лобелией. Размер овала 18х25 мм.
Швензы по желанию заменю на серебряные.

ВАЖНО! 
-В стоимость лота не входит доставка. 
-Я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту. 
-Если ваша ставка выиграла, но вы отказываетесь выкупить лот, это будет караться баном в группе. 
 
Начальная цена 200 р. Я визуал. Могу долго-долго залипать на красивые картиночки или подбирать сочетания цветов. И каждое сочетание у меня перекликается с какой-то эмоцией или воспоминанием, переживанием. Не всегда получается выудить это с уровня эмоций и четко сформулировать. Да в целом, редко это и не нужно.
Но в этот раз все просто. Новые длинные сережки. Яркие и нежные, как рассвет над морем. Лазурный и розовый - предвкушение чуда. НУЖНА ПОМОЩЬ ЗАЛА! 😊

У меня возник любопытный вопрос, правда совершенно никак не связанный с украшениями.
Один знакомый сказал мне, что слово "убираться" в значении "помещаться", "влезать" используется в основном в Нижегородской области. Т.е. для меня фраза "вещи не убираются в чемодан" звучит предельно понятно и правильно. 
А для остальных регионов нашей необъятной "убираться" это "делать уборку" и ничего больше. Поэтому непонятно, как вещи могут убираться, если они не робот-пылесос, конечно. 

И мне стало удивительно и интересно, так ли это на самом деле. Поскольку у меня в группе люди от Калининграда до Владивостока, то я хочу с вашей помощью проверить эту теорию. 🌍

Буду благодарна за развернутый ответ в комментариях, особенно если укажете свой город.😊🌸🌸🌸
Для тех, кто ленится, или не разглашает место проживания прикрепляю опрос. Я тут немного пропала - была на конференции. 😇
Это такое занятное развлечение на моей основной работе. Но крафтить там совершенно не реально и даже фото выкладывать времени почти не остается. 
Теперь вернулась и собираюсь ударно потрудится и наверстать пропущенное время. Планирую за выходные доделать большую часть заказов и выложить еще некоторое колличество новинок. 😄
А пока просто немножко борошек.
Все пока еще есть в наличии! Если какая-то вам понравилась, напишите [id439827|мне] сообщение 😉 Аукцион! 
 
Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной. 
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р. 
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉 
 
Сегодня наш лот сережки желуди. Гальваник - настоящие желуди найденные мной во время путешествия по Германии и покрытые слоем меди. Миниатюрные, меньше двух сантиметров в диаметре.
Если у вас есть вопросы по лоту, можно и нужно задавать их в комментариях. 

ВАЖНО! 
-В стоимость лота не входит доставка. 
-Я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту. 
-Если ваша ставка выиграла, но вы отказываетесь выкупить лот, это будет караться баном в группе. 
 
Начальная цена 200 р. 
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉
И да, вы ведь узнаете их на второй картинке? 😆 Дорогие мои подписчицы!
С праздником вас! Вы красавицы, никогда не забывайте об этом. Желаю вам, чтобы независимо от времени года за окном в вашей душе всегда цвела весна! 🌸🌸🌸

А еще сегодня мы подводим итоги конкурса фотографий, который я недавно устраивала. 
Во-первых, хочу сказать, что я благодарна всем, кто принял участие! Скидочка на следующий заказ ждет вас ✨
А во-вторых я поняла, что быть в жюри это ужасная роль. 😆
Уже почти девять, а я все сижу и никак могу выбрать. Но уж поскольку это мой конкурс и мои правила, то я немножко считерю и... объявлю трех победителей. Три, хорошая же цифра? )))

Итак! Барабанная дробь!
Приз зрительских симпатий выигрывает [id138019192|Маргарита Гричуха] 
Приз моих симпатий разделяют [id242174473|Маргарита Ушакова] и [id178234657|Moldir Amandykova]
https://dl.backbook.me/jbig_photo/3ca0a97fc3.gif А я напоминаю про конкурс! 🎊

Он беспроигрышный, так что советую поучаствовать! 
В опросе желающих было больше. Так что не ленитесь, выкладывайте ваши фоточки. 😉
А еще мне очень приятно видеть, что мои украшения носят люди. Это не передать на сколько классное ощущение. И хотя умом я и так понимаю, что вероятно украшения покупают для того, чтобы носить, это все равно не то, что видеть свою работу на человеке. 😊 

Так что буду благодарна всем, кто выложит свое фото в альбоме группы 👇🏻 
https://vk.com/album-149062175_260989363 Иногда я точно знаю какой хочу видеть будущее украшение.
А вот эти бусины сделала импульсивно, ни для чего конкретно, просто чтобы были. У них очень красивая теплая древесина ироко. И они получились совсем крошки. 😄
Теперь раздумаваю, чем они станут. Маленькими кулончиками на шнурке или минималистичными браслетиками, или может сережками?
А вы как думаете? ))) Напишите свои варианты, м? 😊 В общем, нужное количество участником набралось. 
🎉КОНКУРС!!!🎉

Условия:
🦉Конкурс продлиться до 20.00 8 марта.
🦉Принимается любое количество фото моих украшений от каждого участника группы. 
🦉Все участники и гости группы могут лайкать любое количество понравившихся работ.
🦉Автор фото, набравшего наибольшее число голосов становится первым победителем. 
🦉Автор, чье фото больше всего понравится мне становится вторым победителем.
🦉Все участники получат бессрочную скидку 10% на один заказ.

Оставляйте ваши фото можно в альбоме группы 👇🏻
https://vk.com/album-149062175_260989363

Задавать любые вопросы можно под этим постом или в личные сообщения. Я тут вчера писала о не очень приятных моментах. Но ведь на самом деле хорошего-то всегда намного больше!
Чтобы как-то внести больше позитива я решила провести КОНКУРС. 🎉

Я очень люблю, когда вы мне пишете отзывы. Правда-правда. Это вдохновляет, окрыляет и конечно, заставляет совершенствоваться и двигаться вперед. 
Поэтому для всех, кто у меня уже что-то заказывал, я хочу устроить конкурс фотографий моих работ. Какое изделие и как фотографировать решаете вы сами. Никакой профессиональной съемки не требуется. Можно использовать и те фотографии, что вы присылали мне в личные сообщения и в отзывы группы! Никаких ограничений!

Абсолютно все участники конкурса получат приятный бонус - бессрочную скидку 10% на один заказ. 
И будет два победителя, для которых я бесплатно выполню на заказ любое одно изделие. ✨
Первого я выберу сама, совершенно субъективно. 😊
Второго выберем зрительским голосованием. И да, вашим друзьям можно будет голосовать за вас.

Конкурс проведу если наберется минимальное число участников - 10 человек. Так что пока только опрос. Но я надеюсь, что вечером начнем и сам конкурс!

Те, кто еще ничего у меня не заказывал, не расстраивайтесь. Я непременно придумаю еще что-нибудь и для вас ;) Аукцион! 
 
Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной. 
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р. 
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉 
 
Сегодня наш лот кулончик - кленовый лист. Размер около трех санитиметров. Если у вас есть вопросы по лоту, можно и нужно задавать их в комментариях.
Да, это лот предыдущего аукциона. Так получилось. 

ВАЖНО! 
-В стоимость лота не входит доставка. 
-Я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту. 
-Если ваша ставка выиграла, но вы отказываетесь выкупить лот, это будет караться баном в группе. 
 
Начальная цена 200 р. 
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 Зарисовка "немного о наболевшем"

- А сделайте мне вот это??!!
Я: - Да, конечно. 
- А можно еще вот то и вот се? 
-Хорошо. Напишу когда будет готово

Прошло две недели...

Я: -Все готово, вот фото, можете оплачивать.
Гробовое молчание в ответ.
Я: - Когда вам будет удобно оплатить заказ? ))
Ноль эмоций.
Я: - Вам не понравилось, какая-то проблема?
Полный игнор. Человек читает сообщения, но не снизошел даже до того, чтобы напечатать "я передумала".

Ничто так не укрепляет веру в людей, как предоплата. В этом я убедилась на собственном опыте, многократно вставая на эти грабли. 🙁

Я работаю, трачу материалы, а главное - свое время. Все готово, я пишу человеку и тут выясняется...
...что человек передумал
...что у него внезапно закончились деньги
...что ему сегодня не удобно, он оплатит завтра, послезавтра, после-послезавтра, на следующей неделе - и так до тех пор пока я не махну рукой на это бесперспективное дело.
Или ничего не выясняется, человек просто молчит как рыба, читая и игнорируя все мои сообщения.😡 
Надо сказать, что ни одна вещь, у которой пропал заказчик у меня не залежалась. Но все равно неприятно с подобным сталкиваться. 

По той же самой причине я не работаю с наложенным платежом. 🎫
Я не уверена, что человек не передумает или не забудет про посылку до того, как она вернется назад (и такое тоже было). 

Меня периодически спрашивают, где гарантии того, что я вышлю заказ после оплаты?
Я не банк, и единственные гарантии, которые я могу дать - мое слово и многочисленные отзывы тех, кто уже заказывал у меня украшения - https://vk.com/topic-149062175_35959242. 

Надеюсь, этого будет достаточно 😊
Ну а если нет, то мы просто разойдемся миром не потревожив друг друга и не оставив плохих воспоминаний.
Ну и приложу скрин одного из случаев, чтобы не казалось, что я придумываю ) Еще немного новых колечек. Новый кулончик-кристалл с бутоном розы и деревом амаранта. 🌸😍
Есть в нем какое-то предвкушение скорой весны.
Этот кулончик уже едет к своей хозяйке. Но у меня остался ровно один подходящий кусочек дерева для похожего кристалла. 
Кто-нибудь хочет успеть его заказать, м? 😉 Выходные не прошли зря. Я сделяль! 😊
Скоро все сфотографирую и начну выкладывать. Много сережек, чуток кулончиков ну и брошки, конечно 😄 Аукцион!

Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной.
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р.
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉

Важно! В стоимость лота не входит доставка. И я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту.

Сегодня наш лот кулончик - кленовый лист. Я такие делаю редко, они довольно муторные.
Начальная цена 200 р.
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 А что у меня тут есть такое красивенькое, м? 😇
Кто угадает? ))) Новое колечко. Очень сочно получилось 🍋
Колечко безразмерное и пока свободно! 😉 Идея этой брошки ко мне пришла еще в ноябре. Вот, подумала я тогда, какая уютная штучка получится, идеально для мягкого шарфа или теплого свитера.❄
И как частенько бывает, вещь замерла на пол пути. Лежала-лежала, пока я не вспомнила, что на дворе-то уже февраль. Самый последний шанс успеть ее вовремя. Встречайте уютных котиков. 😺
Клен, черный граб, эпоксиддная смола. Ну что, поддадимся настроению дня? 😄

Аукцион!

Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной.
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р.
В 20.00 последняя ставка выигрывает.🎉

Важно! В стоимость лота не входит доставка. И я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту.

Сегодня к дню святого Валентина выставляется стим-панковый кулон "механическое сердце" 
Металлическая основа, эпоксидная смола. 🌸
Начальная цена 200 р.
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 Не смогла пройти мимо и не поделиться такой красотой. 😊 Новые крупные серьги для тех, кто не боится быть яркой.
Черный граб и эпоксидная смола. 
Размер сережек внушительный, около 7 см. Незамеченными не останутся.
Как вам, кстати, такая форма? Запрос обратной связи.
Кто уже отметился в предыдущем посте, могут проголосовать еще раз здесь.
Исправила возможность выбора вариантов.
Если вы еще не голосовали, предыдущий пост можно проигнорировать ))) Запрос обратной связи.

Я тут пока вынужденно ничего не делала много думала. Ладно, не много. Но думала! Возвращаясь еще раз к брошкам (ой, да, я опять про них 😇).
Была у меня одна мысль, которую я думала. Думала-думала, рассматривала то с одного бока, то с другого, решала сделать ее или не стоит. Пока наконец не дождалась, что мне же ее и написали 😁
В общем, это знак, спасибо [id153869219|Дарье].
В группе появился новый альбом. 👇🏻
https://vk.com/album-149062175_260470619
В нем лежат приглянувшиеся мне эскизы, в основном брошек. Можно в него зайти, что-нибудь присмотреть и заказать.
А можно и что-то свое оставить! Альбом открытый, так что вэлком, я буду рада соавторству. 😊 Быстрый аукцион! ✨ 
 
Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной. 
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р. 
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉 
Важно! В стоимость лота не входит доставка. И я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту. 
 
Сегодняшний лот - пара сережек смородинок. Швензы из ювелирного сплава, но смогу поменять на серебро. 
Длина сережки 3,5 см. 🌸 
Начальная цена 150 р. 
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 Дорогие подписчики. У меня на этой неделе небольшой форс-мажор. Я в больничке. Со мной уже все хорошо. Но до понедельника я не смогу вам ничего доделать, отправить, сфотографировать и показать. Приношу всем извинения по этому поводу, и надеюсь, что я никого не подвела.

Ну и чтобы внести в ленту немного позитива оставляю тут эту милоту. Надо сделать признание.
Мне нравится делать брошки. Очень. Смешные, забавные, минималистичные. Непременно деревянные, ну хотя бы частично.💜

Я не умею рисовать настолько хорошо, чтобы самой создавать эскизы. Но к счастью, у нас есть интернет, а в интернете есть почти все. 
Моя папочка с картинками, которые я бы хотела сделать, уже порядочно разрослась. И тем, кто участвовал в предыдущем опросе про брошки за это большое спасибо. Вы меня вдохновляете 😊
Хочется, конечно, сделать все и сразу и поделиться этим здесь.😃
Но к сожалению в сутках всего 24 часа, поэтому я медленно ползу в сторону своей мечты.😄 Пока что собрала все готовые, почти готовые и уже хотя бы начатые брошки немного вам похвастаться. Быстрый аукцион! ✨ 

Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной.
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р.
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉
Важно! В стоимость лота не входит доставка. И я не работаю с наложенным платежом, только оплата на карту.

Сегодняшний лот - пара сережек с нежными розовыми цветами. Швензы посеребреные. Длина сережки 3,5 см. 🌸
Начальная цена 150 р.
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 А что у меня тут есть?
Новые нарядные колечки! 🌸
Что удобно - безразмерные, подойдут на любую ручку.

Подобных заготовок есть еще по четыре штучки каждого вида, так что можете легко придумать свое сочетание цветов. Фантазируйте смелее!😄

Кстати, а какие цветовые сочетания вам нравятся? Поделитесь в комментариях!😊 Когда хочется быть нежной.

Новые сережки-сиреньки.😊
В каждой на удачу спрятан цветочек с пятью лепестками.🌸🌸🌸

 А вы искали сирень с пятью лепесточками в детстве? Я да😄
upd. сережки нашли хозяек Сегодня поделюсь с вами красотой. Разве можно не залюбоваваться этим деревом?💕

Амарант. За свою красоту был романтично прозван "пурпурным сердцем".

🌳 Ботаническое название амаранта – Peltogyne. Это целый род деревьев родом из стран Южной и Центральной Америки от Мексики до юга Бразилии. Древесина его прочная, не поддается гниению и хорошо переносит влагу, за что много где высоко ценится. 

🌳 Пока дерево растет, оно имеет обыкновенный светло-серый окрас с коричневатой сердцевиной внутри. Но как только амарант срежут, его ядро изменяется и приобретает яркий баклажановый цвет. Позже, под действием ультрафиолета, оно темнеет. Становится темно-коричневым с глубоким фиолетовым отливом.

В украшениях этот оттенок смотрится просто необычно и ярко.✨ Я тут подумала-подумала и решила попробовать модный нынче формат - аукцион. ✨
Условия просты. Я выставляю лот с начальной ценой, весьма скромной.
Вы делаете ваши ставки. Шаг каждой ставки всего 50 р.
В 22.00 последняя ставка выигрывает.🎉

И вот он первый лот - пара сережек с незабудками. Швензы ювелирный сплав. Размер шарика 1.6 см. Длина серег 4 см. 🌸
Начальная цена 200 р.
Оставляйте ваши ставки в комментариях. 😉 Так получилось, что сегодня у меня внезапно ДР 😄 По этому поводу я хотела бы поделиться частью своей радости с вами, сделав каждому небольшой подарок! Собственно, в честь этого события на все украшения в наличии скидка 33%! 🤗 В альбомах добавлены новые украшения, надеюсь, вам они понравятся 😊
👉🏻 https://vk.com/albums-149062175 Новые миниатюрные сережки - протяжки с цветочками бузины.

Носили ли вы подобные серьги? Я признаюсь, что ни разу не пробовала раньше. Но мне понравилось, как повседневные сережки прекрасный вариант.
 Хотели бы увидеть похожие серьги с другими цветами? Комплект ярких мандаринок, что бы сохранить атмосферу зимних праздников.🍊🌲
В наличии остался последний комплект. Кому-кому? 😊 В новый год хочется чего-нибудь новенького. Ну вот хотя бы новую аватарку сообщества. Милый пухлый совенок за год подрос вместе с группой и стал серьезнее. 

Хотела поменять ее еще 1 января, но как обычно то-се, пятое-десятое и руки дошли только сейчас. Хотите выглядеть ярко среди зимы? Помните, я спрашивала про эти сережки? 👇🏻
 https://vk.com/sovooshkahandmade?w=wall-149062175_1700
В прошлом году еще дело было. 😆
Наконец-то дошли до них руки. Сделала с учетом большинства пожеланий. 
Как вам они? 😊 Вот такая птичка-синичка у меня появилась. Живет не тужит, ждет свою хозяйку. Если захотите себе такую, напишите [id439827|мне] в личные сообщения. 
Дерево черного граба, желтого граба, клена и эпоксидная смола.
Разбираю свои фото пернатых, раздумываю, с кем бы еще сделать брошку?
А вы бы с кем хотели? 😉 Начнем Новый год с чего-нибудь новенького?
Сочные украшения из полимерной глины. 🍑
Пока еще все в наличии, скоро появятся в альбомах группы 😉
А пока можно написать [id439827|мне] в личные сообщения, чтобы забронировать.
upd: мандаринки нашли хозяйку Ну что, время подвести итоги года?
И так, в этом году:

✨ В 2.5 раза выросло число участников группы. 

✨ Я открыла еще одну площадку по продаже украшений, пусть и совсем недавно, но уже успешно.

✨ Больше 200 новых дизайнов украшений я придумала и сделала 

✨ Больше 300 посылочек я отправила 

✨ То есть около 450 украшений я сделала. 

✨ Мои украшения разлетелись уже не только по всей России, но и в Белоруссию, Украину, Казахстан, Латвию и даже Америку.

По-моему все получилось совсем не плохо. Спасибо вам всем, что были со мной, следили за моим творчеством, помогали ему расти и развиваться. Надеюсь и вам оно принесло радость.😊 ❤

С наступающим! Иногда я делаю новые украшения долго. Или очень долго. Бывает, что откладываю в дальний ящик на месяц-два-пол года, пока не пойму, каким оно должно быть. 😝

А бывает как с этим новым комплектом - он возник буквально за два дня и ровно таким, как я хотела его видеть. Простая форма основы черного граба и мелкая вязь золотой филиграни. 
У меня он ассоциируется с востоком, хотя изначально я этого не предполагала. А вам как кажется? Четыре причины купить подарочный сертификат к Новому году.

✨ Вы будете уверены, что подарок придется по душе. Все мы разные и наши вкусы тоже очень разнятся. Иногда очень трудно угадать, какая вещь понравится человеку даже если вы лучшие подруги. Сертификат полностью решает эту проблему.

✨ Вы можете поздравить человека, который находится далеко от вас. Не всегда мы можем быть со всеми нашими друзьями родными и близкими в новогоднюю ночь. Но сделать внезапный и приятный подарок вы сможете несмотря на расстояние.

✨ Вы не зависите от почты. Перед праздниками, когда почта перегружена посылками и письмами это особенно важно. Ведь неприятно будет объяснять близкому человеку, почему его подарок опаздывает.

✨ Вы экономите свое время. Предновогодняя суета, конечно, бывает приятной. Но бывает и так, что времени уже в обрез, а проявить внимание и заботу хочется. Подарочный сертификат в этом случае станет отличным решением.

Прочитайте подробнее о подарочных сертификатах здесь👉🏻
https://vk.com/topic-149062175_36257735 Самое популярное колечко из тех, что я когда-либо делала. 🌸🌸🌸

Внезапно свободно и ждет свою хозяйку свою хозяйку! 
Размер 17,5, при необходимости может быть увеличен. Надо уже показывать что-то новенькое. Вот, например, кулончик-кристалл с древесиной древесины меранти.✨
Мне нравится, как играет свет на гранях.
А как вам такая форма?

upd. А пока я искала картинки к этому посту кулончик, кажется, нашел хозяйку 😊 Вот оно, мои драконьи сокровища, моя коробочка с незаконченными работами.
 😇 Это не все, конечно, но большая часть. 😆 Чувствую себя немного рождественским эльфом Санта-Клауса. 🎅Доделываю, упаковываю, отправляю, и опять и снова.
Хлопотно, но приятно. Осталось совсем мало еще не готовых заказов и я надеюсь с ними все в скорости закончить.

А пока немного новых украшений. Совсем скоро я разберу фото и они все появятся в альбомах. А пока вот так, всем скопом. Не смогла удержаться и не показать 😇 Как выглядеть ярко зимой.

Зимой особенно не хватает красок - легкомысленно яркие платьишки дожидаются своего часа в шкафу, на смену пришли практичные и зачастую мрачноватые зимние пальто и пуховики, теплые свитера, уютные шарфы и шапки. 

Но и в них можно добавить немного яркости и разнообразия. И тут на помощь придут брошки. Это удивительно многофункциональное украшение, есть множество вариантов как ее можно носить:

🌸 Яркая брошка выгодно украсит и оживит однотонное пальто
🌸 добавит индивидуальности и шарма зимней шапочке
🌸 это одно из немногих украшений, которое прекрасно подойдет к теплому свитеру
🌸 очень удобно закалывать брошью объемный шарф
🌸 игривая милая будет прекрасно смотреться на сумочке или рюкзаке

В общем, зимой брошь вещь крайне полезная. Так что я усиленно расширяю их ассортимент. 😉

Если какая-то вам понравилась или у вас есть своя идея, напишите мне!
Upd Котика забрали. Друзья, есть вопрос. И он, естественно, не просто так. 
Пока не расскажу зачем, но сообразительные и сами догадаются 😉
Про себя сразу могу сказать - не верю, но, когда подворачивается, читаю. Мой знак зодиака мне льстит своим упрямым нравом - я козерог ))) Дорогие друзья!
Прием заказов на изготовление украшений под заказ до Нового Года ЗАКРЫТ!
Это не значит, что группа не работает. Наоборот, скоро в наличии начнет появляться больше новых вещей и самых популярных моделей. Вы можете в любой момент заказать украшения из тех, что есть в наличии. Зимой почему-то 80% всех работ получаются в сине-зеленой гамме.
Вот и новый яркие капельки с одуванчиком тоже такие. 💦 
Новый комплект из безразмерного колечка и сережек пока в наличии.
Upd хозяйка нашлась ) Вот эту малышку из венге и клена я уже показывала, когда она была еще не готова. Но не грех еще раз похвастаться. Теперь она склеена, отполирована и готова ехать к своей хозяйке. 🦉
Но у меня еще остались ее сестрички 😉
А как вам вообще такая идея украшений? Жемчужно-белый цветок бессмертника в прозрачном шарике смолы. Очень нежное, хоть и достаточно крупное украшение. 
Мне кажется, идеально будет смотреться на длинной цепочке, особенно если в нее еще добавить немного бусинок. Но цепочку буду делать уже для конкретного человека, а кулон пока еще ищет свою хозяйку. 🌱 Дорогие заказчики!!! Еще раз вам напоминаю, что если у вас закрытый профиль и вам могут писать только друзья, то либо добавьте меня в их список, либо пишите в сообщения сообществу, а не мне лично.

Иначе через две недели, когда ваш заказ будет готов, я просто не смогу вам об этом написать. 😩 Такие вот ограничения вконтакте.

Большая просьба откликнуться [id8129827|Екатерине Ивановой]

Ну и картинка для привлечения внимания. Дорогие друзья, напоминаю вам, что до закрытия приема заказов осталось меньше недели! 🔥
В эту пятницу, 7 декабря, я закрою прием предновогодних заказов. 
Так что советую поспешить!

Ну и небольшая подборка того, что пока еще есть в наличии 😉 У меня почти нет фотографий украшений на людях, потому что пристойно фотографировать себя я так и не научилась. 😇
Зато вы, дорогие покупатели, иногда радуете меня своими фотографиями, за что вам просто огромное спасибо! ❤
Мне очень приятно видеть свои работы на людях ))
Один из самых любимых моих комплектов - с незабудками на прекрасной [id135350486|Кристине]. 

"Спасибо большое 💕😍😍😍😍
Даже не думала,что меня так впечатлит размер шариков на сережках и кулоне. Очень понравился комплект ❄" Зимнее настроение❄ Продолжаю рассказывать о материалах, с которыми я работаю. И сегодня пусть это будет вишня.
Да-да, та самая, которая растет у нас в садах. Не очень экзотично, правда? Хотя выращивают ее в основном ради ягод, конечно, тем не менее это тоже ценная порода древесины. Ее часто используют для изготовления мебели, музыкальных инструментов и даже внутренней отделки помещений. В конце девятнадцатого, начале двадцатого веков, например, очень престижным было иметь мебель из вишни. 

Цвет вишни теплый, от желтовато красного до коричневого. У этого дерева очень плотная структура и почти нет пор, так что оно легко полируется до красивой и очень приятной на ощупь глянцевой поверхности, за что я его очень ценю в украшениях. Небольшая заготовка. Крошка - сипуха из дерева клена и венге. Малышка всего три сантиметра в размахе крыльев. 😊
Пока еще не склеена, не ошкурина и не отполирована. Но я не могла ей не поделиться.😇
Потом обязательно покажу еще, как будет готова, может кто-то захочет приютить )))
А пока еще даже не решила, чем она станет. Как вы думаете? Дорогие друзья, делавшие у меня заказы!
Большая часть заказов уже готова, а та, что еще нет, близится к завершению! ☺
Я обязательно сделаю подробные фото всех готовых изделий и пришлю их вам лично. 😌
А пока вот вам общая фотография с результатами моих трудов, надеюсь, вам все понравится! 😊 Внимание, осталось две недели!

Дорогие друзья, если вы хотели что-то заказать у меня к новому году, но откладывали на потом, то время когда уже пора осуществлять задуманное потихоньку наступает.🔥
Через две недели, а именно 7 декабря, я закрою прием предновогодних заказов. Так что решила предупредить заранее.
Во-первых, я не смогу обещать, что успею их к новому году и не хочу никого подводить.
Во-вторых, у меня лежит чемоданчик недоделанных работ и целый мешок еще не начатых задумок, которые я давно хочу сделать, но все руки не доходят. И я думаю, новый год лучшее время взять небольшую паузу, обновить группу и доделать все, что давно ждало своего часа.
Группа работать не перестает, можно будет купить любые украшения в наличии, а они будут появляться.
Ну а в январе я вернусь с каникул, разумеется.

П.С. картинка для привлечения внимания, но этот комплект ищет хозяйку 😉 Что вы знаете о прокрастинации? Через пять минут надо выходить на работу, но у меня же цветочки еще не все разобраны... Полупрозрачное "чернильное" колечко из эпоксидной смолы на 18 размер.
Сочетание благородного синего и загадочного фиолетового для многогранных, сложных натур. 
По всем вопросам писать только [id439827|мне] полупрозрачные сережки-капельки с розовыми цветами. Сама нежность. Новые цветочные крылатые брошки. Один мотылек и одна бабочка.
Основа сделана из древесины падука, а в крылышках использованы настоящие цветы.
Какая вам больше приглянулась? 😊

Рассмотреть подробнее можно здесь 👇
https://vk.com/album-149062175_253512643

По всем вопросам пишите мне - [id439827|Ольга Ермолаева] А я напоминаю о том, что сейчас идет распродажа и на все изделия в наличии скидка.
Специально для этого сделала самые популярные серьги.👇
Так что пара новеньких сережек с незабудками ждут свою хозяйку! Успейте купить. 😉
Стоимость 600 рублей. Делаю новый комплект. Пока готов только кулон. Но уже хочется его показать, не могу дождаться сережек.
Вообще, я не люблю золотой цвет. Но из любого правила есть исключения )) Продолжаю рассказывать про древесину с которой я работаю.
И следующим номером будет непременно падук. Очень люблю его огненно-рыжую древесину. Даже несмотря на то, что при шлифовке изделий все вокруг становится рыжим и приходится все сразу отмывать пока не высохло. 

Строго говоря падук это не одно дерево, а целое семейство рода Птерокарпус. Хотя наиболее часто используется все же африканский падук. Он же известен как «бирманское красное дерево», «нарра», «мукуа». Растет он в Африке и Азии во влажных тропических лесах. Как большинство теплолюбивых пород, они нередко вырастают до гигантских размеров: высота стволов может достигать 40 м, а в диаметре — составлять до 1 м и больше.

Украшения из падука всегда получаются яркими, сочными и "теплыми". При этом сама древесина очень легкая, так что даже крупные серьги не оттянут ваши ушки. Помогите выбрать?
Красное или синее,капелька или овал? Никак не могу решиться какой поставить камушек в новые сережки.

Ну и кстати, как только выберу вариант, серьги будут искать свою хозяйку. 😉 ВНИМАНИЕ, АКЦИЯ!

Поговорим про Новый год. Думаете рано? Еще ведь куча времени, правда? Только ноябрь же. Можно пока ни о чем не волноваться, и отложить все до самой последней недели декабря. Это прекрасная возможность в панике искать подарки родным и близким по самым высоким ценам. 😊

Если вас не радует такая перспектива, то у меня для вас есть предложение. 😉👇
 
Начиная с сегодняшнего дня 06.11 и почти две недели до 18.11 я устраиваю РАСПРОДАЖУ на все товары имеющиеся в наличии. Подумайте о подарках заранее.
При покупке одной вещи скидка 10%
При покупке двух вещей скидка 15%
При покупке трех - 20%

Больше подобных акций в мастерской до нового года не будет.

Ну и немного фотографий новинок на десерт. Что-то уже лежит в альбомах, что-то очень скоро там появится. 🌺 Нет солнца, нет снега, нет золотых листьев. Ничего или уже или еще нет.
Поэтому именно сейчас особенно хочется позитива и ярких красок, чтобы не поддаваться осенней меланхолии. Ударим яркими цветами по серости будней!
Новый радужный браслетик в стиле пандора.

Продается как целиком так и по частям в любой комбинации.

Подробно цены на все элементы и полный браслет можно посмотреть здесь 👇
https://vk.com/albums-149062175?z=photo-149062175_456242137%2Fphotos-149062175

Для заказа пишите мне в личные сообщения или сообщения сообщества. А сегодня уже Самайн. Древний кельтский праздник, из корого позднее появился хэллоуин. Еще один день в году, когда границы между мирами так тонки, что духи и феи могут пройти в наш мир, а смертные - в их. 
По легендам, в эту ночь холмы открывались и к людям выходили жители потустороннего мира - сиды или фейри, чтобы присоединиться к празднованию. 

Кроме прочих поверий кельты считали, что собирать урожай можно только до 31 октября, а после Самайна за каждый собранный плод нужно было платить, и еще неизвестно, чего потребуют фэйри взамен. 🍎

А мне как раз сегодня неожиданно повезло - нежданно негаданно нашла в одном старом дворике фиалки. Красивые, густо-фиолетовые. И это в конце октября, когда на улице по ночам уже минус десять!
Вот такой вот внезапный прощальный летний подарок на самайн. И я решила немного рассказать о материалах с которыми работаю, прежде всего - дереве. В моих украшениях можно встретить древесину самых разных цветов и фактуры. И это отнюдь не лаки, а разные сорта ценных пород древесины. 

Например, венге. Каждый, кто выбирал себе мебель знает о его существовании.
Это дерево родом из тропических джунглей Западной Африки. И из-за своей популярности сейчас само дерево находится под угрозой исчезновения. За экзотическим редким растением ведется настоящая охота - жители Африки вырубают и перепродают дорогую древесину. 

Древесина венге очень плотная, тяжелая, с красивой фактурой и цветом, приятная на ощупь. Украшения с этим деревом выглядят стильно и дорого. Ну что, кто самый быстрый любитель флоры на этот раз? Кому скидочку 10% на любое мое изделие? 😉
Вот этот цветочек я привезла из ботанического сада Германии. Не сам, конечно, только фото.
И кто его узнает и первым напишет в комментарии, тот молодец и победитель.🎉
Время пошло! Еще немного огненного-рыжего падука, очень уж нравится мне эта древесина своим цветом. 
 Новые сережки с клевером. Чуть меньше и более округлые, чем предыдущая их версия. Прекрасное сочетание как раз для осени.
Пока еще ищут свою хозяйку. 😉
Чтобы заказать напишите мне в личные сообщения. Здравствуйте! Меня зовут Ольга и я рада видеть вас в своей группе!
Я создаю необычные украшения из ювелирной смолы и надеюсь, что вы найдете среди них свое.

 🦉 Посмотреть мои работы можно в альбомах группы или в разделе "товары". Те украшения, что еще ждут своих хозяек лежат в альбомах «в наличии». А те, что уже нашли – в альбомах «на заказ». Их я могу повторить для вас с учетом всех ваших пожеланий.

 🦉 Почитать отзывы покупателей о моей работе можно здесь https://vk.com/topic-149062175_35959242.
И я буду благодарна, если вы тоже оставите там свое впечатление.

 🦉 Я буду рада любым вашим вопросам и предложениям. Поэтому не стесняйтесь и напишите мне в личные сообщения или в сообщения группы. Например, если у вас есть свое видение вашего идеального украшения напишите мне в личные сообщения, возможно, я помогу воплотить его в жизнь.

 🦉 А еще я очень рекомендую вам подписаться на новости группы. Это можно сделать нажав на кнопку "Подписаться" в правом меню. Тогда вы сможете поучаствовать в акциях, которые я провожу регулярно и получить скидку на украшения. Ну и кроме ого, всегда будете в курсе последних новинок и не пропустите ничего интересного. Все еще очень актуальная для меня картинка, хотя с тех пор как я ее нашла прошло уже почти пять лет.
Независимо от того, чем я занимаюсь, я всегда делаю это так. С оптимизмом :)
А с вами такое случается? )) Всего неделя осталась до такого страшного, веселого, немного неоднозначного праздника, как хэллоуин. 🦇
Время когда можно вырезать из тыквы веселого Джека, собраться с друзьями и дать своей темной стороне разгуляться, нарядившись в мрачный образ.
Многие фотографы по такому случаю создают тематические проекты.
Вот, например, одна такая фотосессия, кстати, с моим чокером. 😉

А вы празднуете хэллоуин?

 Костюм [club20548538|DaryaDi | Аренда костюмов, прокат платьев [НиНо]]
Фотограф [id245020705|Алексей]
Визажист [id71876209|Julia] А я тем временем вернулась из своей поездки, привезла с собой некоторое колличестсво новых украшений и еще больше идей.
Теперь буду ими с вами делиться 😊

Вот, например, новая подвеска - лунница из огненно-рыжего падука и искристой синей смолы.

Думаю сделать в комплект серьги.
Кому приглянулась? 😉

Рассмотреть подробнее можно тут
 👉 https://vk.com/photo-149062175_456242043 Иногда мои веще становятся частью других работ. Например вот так. Такое мужское украшение получилось, хотя изначально придумывались как женское. Еще один вариант брошки с кленовым листиком. По-моему получилось по-осеннему нарядно.
 А как вам? )) Ну что, опять пятница. Поиграем? 

Правила просты - я публикую свою фотографию, и задаю какой-нибудь вопрос так или иначе ее касающийся. Первый ответивший в комментариях под постом получает несгораемую скидку 10% на одно любое мое изделие. 

И так, угадываем 😉
У этого персонажа было много общего с Совой: 
"У тебя и у меня есть мозги. У остальных вата." (с)

Кто же он и откуда? Пишите в комментариях! Здравствуйте! Меня зовут Ольга и я рада видеть вас в своей группе!
Я создаю необычные украшения из ювелирной смолы и надеюсь, что они вам понравятся.

🦉 Посмотреть мои работы можно в альбомах группы или в разделе "товары", как вам будет удобно.
 
🦉 Почитать отзыва о моей работе можно здесь 👉 https://vk.com/topic-149062175_35959242

🦉 В разделе "товары" вы так же можете приобрести украшения в наличии через приложение "корзина". Для заказа товара из разделов "на заказ" напишите мне в личные сообщения.

🦉 Если у вас есть свое видение вашего идеального украшения напишите мне в личные сообщения, возможно, я помогу воплотить его в жизнь.

🦉 Если у вас возникли любые вопросы или вы хотите что-то заказать, напишите мне в личные сообщения или в сообщения группы.

🦉 Так же рекомендую вам подписаться на новости группы. Это можно сделать нажав на кнопку "Подписаться" в правом меню. Подписавшись вы всегда будете в курсе последних новинок в группе, а так же сможете поучаствовать в акциях и купить украшения со скидкой. Пять правил ухода за изделиями из эпоксидной смолы ☝

Если соблюдать эти совсем несложные правила обращения, украшения их эпоксидной смолы будут радовать вас долгие годы.

 1. Украшения из эпоксидной смолы не стоит хранить в коробке с другими украшения, чтобы глянцевая поверхность не царапалась их металлическими частями. Повесьте их на подставку или найдите отдельную коробочку.

 2. Не нужно протирать изделия спиртом, ацетоном или другими растворителями и бытовой химией, они могут помутнеть.

3. Протирать украшение можно аккуратно сухой мягкой тряпочкой. Если со временем ваше украшение потеряло первоначальный блеск его не сложно вернуть, аккуратно отполировав украшение.

4. Если на украшение попала вода - ничего страшного с ним не случится, просто протрите его до того, как вода высохнет, чтобы не осталось разводов.

5. Если в украшении использовались живые растения, не храните украшение на открытом солнечном свете, чтобы цветы не выгорали и не меняли свой цвет.
https://sun9-2.userapi.com/c830708/v830708052/186499/ObV36dA1Be4.jpg Новый браслет в популярном стиле "пандора".

Главная прелесть и отличительная черта таких браслетов - их можно собрать самостоятельно из тех бусин, что вам нравятся. Имея одну основу вы можете сами каждый раз собирать разные браслеты, подходящие под ваш гардероб и настроение. 

У меня получился вот такой браслетик из бусин с мхом.🌱

Продается как целиком так и по частям в любой комбинации.
 
Подробно цены на все элементы и полный браслет можно посмотреть здесь 👇
https://vk.com/photo-149062175_456241914

Для заказа пишите мне в личные сообщения или сообщения сообщества. 